陰陽五行源自政治，三綱五常四象學說源自董仲舒，中醫理論源自政治理論？

大家點睇呢三件最新發現既史實？

在春秋時代的《易傳》以及老子的《道德經》中，就以「陰陽」來論述、發揮其思想主張。西漢儒生董仲舒的《春秋繁露》中，更承繼陰陽家結合陰陽以及五行的論說，將陰陽五行視為政教制度的設立依據和根源

不是源於政治，而是有人融會貫通用於政治

三綱五常係源於董仲舒，同春秋儒家不同，呢點係清末知識分子都講禮教食人

中醫有經方時方，經論證改革修正，中醫都唔會用死一條方

董仲舒=垃圾

唔洗駁我，我係呢方面專家